點解web版有成人台 app版無

點解既

驗下個腦/眼就有

戒J啦

唔駛問又係an機

係進階設定到整

an撚：設定>進階設定>顯示成人台>滿18歲>重新開app

收到